[I/A]Puzzle&Dragons[57] 前pad玩家吹水區

真係執左

有無人刷金龍機

game已棄

日本仔都幾滿意大介寶寶五周年表現
pad又可以玩多年

一仔

唔撚係呀

Ho ball

今日遠哥應該會開台
佢之前話只係停到19號

望下風間雷太！

幾時派5甩石

hear day

日🐖
俾人撚狗咁撚到成2點
仲要咁行貨都收貨

真del game user留名

fb有講會開

行貨都唔係 屌佢女子機進化到咁

開po 呢到啲大神邊度得閒打集龍祭

典牙

開房未

cctvb狂播要求梁書記特赦柒警既片段

女子機5星垃圾預左
6星都只係稍微加強隊長同一甩覺
真係個腦坐住左，本身6星係等同裡限
補夠9覺唔過份掛
7星本身強用換裝改玩法都唔係唔得
水迦成隻同白狗隊長都收貨
但白狗果3暗盾就真係

有冇新mp寵消息

自從判咗之後
CCTVB好撚落力播撐柒警人士啲片

進化呃聖誕龍 真係嬲

6星都係得水射一隻ja,佢本身都超晒班,求其加少少都收貨啦

唔加防SKILL封，哭左

有冇ching幫手清下降臨

如果我係架仔 捱到夜晚2點 見到隻垃圾火狗進到咁 嘔血都似

女子機果埋叫你期待究進咁話

果堆

我係山本女朋友 有咩問我

咁多位巴打 請問PAD R係點玩
明明我去左第二個地方renew左但係禁落去search果度又彈呢堆日文出黎

佢講你無課過金 唔俾玩

無連動原來都玩到 上面guest 黎嘅

原來會有人單丁玩 PADR

移動距離0m喎

hajime求其拍條pad片views已經多過ksk個d 19既片

打500隻金龍留名

邊個係地鐵用白狗打降叉牙

Summons Board? 廢物利用?

好提子

係我
你想點

擰轉面同我say個hi

咪ff啦，你無白狗

嗨 鐵丁

我俾左個acc鐵丁玩
入面乜狗都有

搞垃圾 拿拿聲出3P好過啦

體力會唔會除3

有冇人玩依隻

我會除衫

叫左閃光加knock knock入playlist未

用甩lin 轉珠

閃光話今個星期淨係播apink

唔制

6:39 Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270) : 下個禮拜加

咁早開緊台咩

閃光開台瘋狂刷緊集龍

神父會同你講咁好賺你唔撚去賺

我記得大埔lulu都同佢一樣做節目既時候玩蛋蛋

5周年得d垃圾料

黑皮ipad lulu

狗都唔屌

心仔。。。。。我唔想再重複，pad 係一個金礦黎

Pdc 點樣加繼承寵物？
同埋係咪有得選擇指定敵人、

交易系統
可以上車最後機會

moster trade之後唔該咁多位一人送一隻限定神比我

打番黎既寵可以換咋 , 乞衣

笑到反艇

喊死

ok每人送一隻比我我自己食炭王

立囝

派機娜

心囝：其實我諗左有一段時間退落黎唔玩，我俾人爆ac你地仲緊張過我...

禁實隻寵

ho ball

有咩新番推薦

機械人有無得送
padr,掃到啲章都係要係關打 有無得送

聽日六合彩開咩號碼

小魔女學園 , 幼女戰紀

幼女戰紀聽個名已經扯左

冰個巴打要機械人 用你既初夜同小妹換啦

Fbi戰紀

有無大佬可以話俾我聽鯨魚點拎？

絲打得唔得

睇完你唔會當佢係幼女

梳 只受有尻絲打

柒左唔好推

振興pad post

白貓post啲人痴線ge
無啦啦比60個負皮禾

出力刷啦喂

上個post見到

劉備有得進咩

屌你老味

轉生皇叔掛

係咪有啲連圖都未畫好

做乜屌我

機械人張圖係未進個個版本黎。

聽講加三個SX

正皮左

出左咁多異色機械人
係時候合體
普通色進一隻
異色進一隻

想呃小妹?
果1正皮我自己黎

講就講咁多 , 實分批進化

降臨有邊隻啲技好用拎黎link

ANA

新手求加好友
224402307

異色手腳就真

藍柒

加左

有無人打降臨挑戰

有

我只係打左最底果兩關

禾乜刀未打

用劉定水人馬

水人馬

女子機一半都未過 山本知柒未

52159515

25616489

29252209

負皮是我給的 請愛里好好反省

82045343

第67個負皮是我給的

43813905

桃乃木かな被今井勇太硬上了！

笑醒左

女子機龍係咪好難出？打左好耐都未見

多謝你地對白貓post嘅腐皮

11362336

26025800

🤤

親😘

今晚買冰隊好

6

41098043

sim card get, close app fuck this game

21742025

究竟白虎個7combo 係咪唔覺醒好過覺醒

幾時有六龍喚士, 七龍喚士

點繼法

hi mk jai

32983912

冇體了thx

69055529

食左石

sorry

陣陣盾扣
盾入石川前一層開
其他都係鳩磨到出人馬技過

唔該

唔好意思 扣即係咩技能？

扣分
咁咩係扣分

subtraction

有冇清打面具 要神化面同進化面

10體？

Me
咩級？

2pack

10體同地獄級

我打10體轉生

我俾陣10體ok?

咁算，俾星火

快點強姦我

有無清暗雅協21斷線
利申暗雅未升技

有暗咖可以玩la g啦
仲有最強隊長劉備

仲有雷神，算好好啦

我企一陣only

隻暗咖係邊

我想要白虎 四神淨係差佢咋
暗咖我都想要

我隊藍染隊仲係未有隊員

我一陣開 公司做埋少少嘢先

同問

遲啲係咪應該退化進新究？

入得 @星火 @孨

好驚
到底隻暗咖係邊

31849787

3p 協 正，兩個企位

落2隻龍王8再隨便砌已經玩得啦

鐵丁兩暗咖兩雷神

係你屎忽到，我而家黎拎

丁插鐵丁

打極都冇暗面

仆佢個街由零抽到隊la g返黎❗️
我都轉唔撚到

免費抽中咩G

說好的刪驚呢

G抽既六星超絕乘10up

星火打完?

有幾多個轉生白虎入娜姐隊

呢度

鐵丁 鐵丁

滿載溫馨

快樂爆春代

仲有冇人打面具

左右互搏緊

有冇人有隻轉生郵差比我玩下

冇人打面具

巴哈仔叫人唔好食7c覺

信巴哈得永生

想問下香港仲有冇地方賣暗伊邪那岐
利申：因為有暗雅換所以又入坑

Why

整番2隻唔食龍殺 食6防坐嘅7c白虎

一隻轉
升多隻唔轉
但無其他隊員
都唔知買唔買好

離撚晒地

點撚樣跟

咁啱琴日抽中多隻

Push

你堆司馬我都跟唔上

唔要7C覺咁進黎做乜

有冇暗娜斷打極一?
炮友網死左

唔要都多左成500攻
不過我老閪都覺
點計都剩係驚新木印
新木印一個基佬風神搞惦就好

個水副屬傷害會冇左
唔通下下轉多串火U咩

升rank 之後有冇巴打有暗面具打？
要轉生月讀

啱啱揾人打面具又唔應

差唔多成十場先有一隻火龍女抽蛋機

冇體嘛，想滿體再搵你

達哥走數
可恥

副屬唔係主屬既10%傷咩？
轉生多左成500攻，
照道理轉左生既暗傷應該多過暗水全部傷加埋？

利申 斷估

knock on my door

依家先得200萬
你地落力啲刷啦

有冇人打蛋龍
啱啱用晒成倉蛋龍

同屬既副屬係10%
唔同屬係30%

利申:十年前記憶 冇CHECK

主同副屬係一樣先10% 主同副唔同係30%

我想企

以家想刷細暗面具打邊關好?

32574693

好奇一問 隻暗機械狗有三u防綁sx2sb 放唔放得入暗娜g

月龍4U 喎

巨頭今日開左台

有d怪

成萬人睇緊

goalllllllllll

有冇巴打有面具關打？

升個LV再開

好

32983833

我老閪都覺

屌 早知唔賣哂D光導獸

我想問下集龍唔係打一隻就=參加左？
點解我尋晚打完，其他拎左一抽獎勵我冇既

繼埋buff 咪痴線

光導獸有咩用?
我留得1隻

玩CLOUD

除左水曜邊到可以跌
差五隻

一定覺
反正有5隻

而家即刻訓夠25小時再起身打

7308 6449

Cloud組自己啦

試下SEND信

好撚悶

thx 青令神 爆box

プルトウ溪谷

係邊架？

我已經冇意識咁禁

吊 老母發現左我間房一個用過嘅套
重點係 我冇用過
之前學校免費派
貪得意攞啲返屋企
有一日 無聊開來玩下
之後放左係床頭邊，冇咗件事
今日返學之後 老母執屋
發現咗之後仲要話我用過 依家煩燃到仆街
而家好鬼死麻煩 求合理解釋

係咪你冇打到隻金龍咋

無香口膠頂住先

萬4人睇達哥打機

轉台

轉台睇KELLY

達哥已經夠數 大家可以轉台睇kelly

好多1600萬

試下麒麟再講...
400倍無buff 輕鬆破千萬...

唔係呢隻咩？好亂

要打金色個隻...

原來每條龍分開獎 柒左

金蛋機未打 隻女子機我打左勁多場先有 你一場就中

有冇巴打刷金龍機？

睇情況得綠色果隻達標

來啊

好 有冇新template?

成萬5人睇

有冇極一暗娜斷打

仲未打到火龍女機....

古川

有b
你等等 我執執

Rank狗不給力😭

已經打左一隻

屌我以為打完clear左就參加哂
我第一場就係火龍女，剩係打左一場

4732 3040
你順序隊長，w重力，炮
最尾全版水

冠狗做野未

刷冠既巴打加油

大蛇同水埃點繼好？

MTR狗無力出😡

點解我會咁傻走去刷超地

刷抽強龍既清 可以牛b點嗎？

依家先223萬
肥仔切腹啦

轉人妻同白虎真係好正

木魔神

打唔到係玩家問題
支持山本

火龍機 2251138/5555555

玩暗雅藍染 升轉生白虎好唔好

要打超地獄打到岀女子抽蛋機先可以參加些紫色嗰個活動？

普通關最底果啲
不過而家冇半體

巨頭俾D力水呀
一半都未到牙依家

65326100 兩場強龍

暗雅(繼火大蛇、覺白虎(繼暗契、新暗印(繼水寶石、覺白虎、新暗希
只係想刷雙極一，個配置ok?
司馬懿換新暗希確保有暗水會唔會好啲

打雙一是但啦 亂打都羸

子子子巴打 我要清清box
12點再開？

咁我都唔打了
訓

不了
原本就諗住諗住12點訓

出力刷啦，未達標唔準訓

j 左

好撚大力

鍛龍果到輕鬆秒左8-90%

你地班課金狗唔刷,我邊有免費抽呀

成班未食飯甘

20埸先岀女子抽蛋機

火龍女機好似咁難出咁既
我之後打十幾場都冇出

你黑姐

太勁了

木惡魔都幾好J

我第一場就中左
之後再打先中唔返

等星期三刷仮面轉生

如果可以穩刷火龍女都幾正
每隻賣500mp

啱啱先打完轉生晒D寵

好羨慕 我根本無寵可以轉生

我仲未轉生月讀

想問下隻火龍女抽蛋機 打左返黎之後賣左係咪都照計參加左?

往生

禾都系
好橙

想問
如果日本itunes個ac入唔到,有冇方法可以用第2個日本ac更新?

有無巴打開強龍

大介寶寶
■ガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：3

■レアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：17

■ソニアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：5

参加者がとても多く、1人あたりの討伐数は少ないので、王冠狙いの方はかなりチャンスな状況だと思います！

姐係我打17隻金龍就有冠？

山本ho ball

我之前用朋友 apple acc download pad，宜家想課金，已經入左張日本ituens card 但係要入安全題示 但係連我個fd都醒唔起 想問點樣可以reset個安全題示

打去apple同佢講，佢會同你傾幾日

咁咪要麻煩個fd

啊，唔記得講，係要你個朋友打去同apple傾幾日，之後佢會電話問你set左咩問題，答案係咩。之後你傾完一輪，佢會幫你set過三條問題，set之前會叫你證明你係你自己。之後俾過新既三條問題你，你就好抄低啦。

洗乜咁煩呀
我上次輕鬆RESET

見住個frd咁做

求教學
聽日晏晝就完神UP

求教學，第日可能有用

呃哂成班rank狗扔石打

5隻紅龍有冠？
啱啱連續出左四場比我

注冊ac個陣會叫你入個後備email，好似係用後備email可以reset問題

其實要5百幾萬隻先有報酬會唔會太on9
由其紅龍個機率咁撚低

佢冇整到啊

1日金龍機先得千4萬
龍女龍仲要睇2百幾萬

想人打5千萬山本係咪傻撚左

冇希望啦

有5場龍機 有冇人帶新手打

一個問卷up中左4隻白虎

呢個 statistic 出咗之後
應該會多幾倍人去衝

最後個數一定多幾倍

啲冠會有咩分別?

繼續推 求幫助

引人衝高個數
高招

點解以前d冠咁難打今次咁hea打幾場綠龍就有

有無人講多啲

低招
d課長一見呢個數字即刻停哂手唔洗扔石

唔衝果班，你點引都唔會同你狂打
有衝果班見到自己打左百鳩幾場變左傻西瓜即刻停手唔打
到時連綠龍條數都meet唔到

冇
都係公仔一個咁

我當進化素材咁打，一流
一隻幾十萬經

老實講 刷左成日都未見過紅龍
起碼30場

滾動既係終於見到女子機

真巨頭唔會計較呢啲
一定係為大眾福利先刷

40友抽出晒異色麒麟光咖

ON9先會覺得係真

法國自己低rank到可以無限協力打龍機

有冇巴打用木宙快刷
160871489

有人答倒你早就答咗啦
自己打去APPLE度叫佢教啦

咁我都刷下先

全297冇食任何killer，
好彩冇覺白虎個7com buff，太大力

刷左成日先30場

女子機仲係一半都未過

根本冇諗過送比你地抽

起碼30場
佢可能指已經刷左3000場，但無計住

老老豆豆我拎黎刷果d石都多過佢送一抽既石啦
佢set到個目標咁撚高，真係無腦

老老豆豆 女子機搞成咁我都冇性趣抽佢了

起身一抽

準備all in

為了腳的榮耀

雙極可唔可以長駐四倍經

轉生劉 無天降

刷綠龍會唔會著數d, 個數低咁多

你比山本呃左了

刷佢幾廿隻 有就有 冇就算

10石機食晒屎
每儲夠10石就抽一次
抽左8，9下全部5星
留得2隻代痕妹其他賣晒

鐵丁over 我到左公司

好撚想追光寶石 過左神up會唔會好d

打住100隻金龍先 希望夠頂

超絕極限好鳩難打

打綠龍係咁出金龍係咩玩法

鐵丁呢

鐵丁同個妹斗挽緊

有無巴打終於醒覺 決定今日為PAD盡一分力

邊位ching係西鐵站刷金龍機

企咗喺山頂等大家 你問我唔答

Dim gun

補返張圖先

講完有無打冷震

呢啲有咩用

一上黎就閃盲左

做完ON9仔仲貼上黎係咩玩法

駁唔到 🤤

喂 心知好啦🤔

成堆巴士佬冇按章工作
嬲咗

冇呢班on9仔金龍都冇得抽

其實到底有幾多人稀罕佢個一抽

計條命咩 山本一句9up炒作
之後大家見30場咁易又走去刷

見到巴打你抽 我又播

千5萬 / 5千萬
仲要開得2日
真係認唔住笑

痾屎一抽 跟機

山本打手o黎

幫你開返隻c眼

請珍惜鐵丁

之前夠話180隻啦

搞到我刷左300隻咁濟

已經準備好一千甩免費石召回鐵丁

好心冇體水呢樣野仲要得2日就唔好迫玩家衝數
無課又唔會攞石去打

扶他好波！

個隻心珠水屬仲諗住進左會翻身

攞得石去打都唔志在一抽
無課攞得石打？不如留石抽

山本P発表のガチャドラ降臨、討伐数5%のボーダーラインです！
■ガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：3
■レアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：17
■ソニアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：5
#パズドラ

結論 山本=鬼才

垃圾驚 不了

我都以為會
點知 ....

留俾冠狗刷咋，你估山本真係咁care班零課咩

鐵丁嬲到爆

送得一抽真係好反智

點解你地咁好想像力諗佢點buff寵

😡

5星邊可能翻身，本身有咩用就點用
木代惡魔殺手
木光同暗光做2技都仲可以
火水4u窮撚用火打手
剩係冷面完全係賣卻用

邊個話窮撚先用

全部都係賣卻用 冇分別

升咗10隻火瓶

閃光連木代都不屑用

升咗4隻技 有咩機會出場

上次降4倍刷名模條片勁到痴線
雙錢印刷上去

乜有咩
利申見唔到

未開火龍女圖鑑
有無手足幫幫手-.-

召喚閃光

5 隻木代
5 隻火瓶
一齊同我開 PARTY

升咗10隻
下星期可以開party

仲有 4 隻冷面
淨係對腳可以玩成晚.jpg

木代同火瓶都幾正既對腳
冷面？ 15000mp

邊有擴潛食 仲要食落隻木代度

有冇清企陣肥金

點解買唔到323

我
NO. ?

開咗 自入

等等 ... 返埋位先

光木升左2隻入左潮與虎到玩

0石
想企都冇得企
有冇人助養我

我ff緊出新麒麟

我ff緊執左pad

要轉c

已經執咗

睇緊老費帶曼最後一場, 射撚左

轉得像隻狗
不了

轉到似隻豬呢 ?

豬係用射同1c的

1c咪又係要轉，講到自己好撚威咁

關我咩事
利申DEL驚保平安

開心速遞個兩條女掂唔掂

全世界得你無可能del

明明係閃光

都一樣既姐
🇭🇰🐷

轉完region買唔到323 求救

有冇人知個icloud back up 係咩機制？
我想轉ipad 同iphone 個Pad Ac 而機種變更未CD 好

我用A icloud 登入 ipad bavk up Pnd / iphone 用B icloud

之後Del iphone 個Pnd 用A 登入 都係叫我由icloud 復原舊Ac

點先可以令個Save 跟死一個Ac ?

琴日突然心血來潮，用用下電腦又想打丁 咪即刻左手插好個iphone耳筒，右手click 準備好一切 當我享受緊環迴立體聲?時候，妹妹無啦啦敲門:「哥哥熄聲啦 」 我嚇到立即熄埋個網站，再扮無辜問:「咩聲 」 「D女人叫聲呀 」 我心裡面屌左聲，點解咁都聽到架 我即刻開首歌聽下是咪耳筒插唔實，一聽先知原來漏音好西利 同開喇叭無分別 我唯有死死氣咁同妹妹講sorry啦 我屌你老尾iphone 高登仔以後打J咪再用apple耳筒啦

3z 有個妹

交個妹出黎

正牙

各位衝 rank 狗
我而家拖延緊閃光衝 rank
大家快 D 爬佢頭

3z竟然有個妹

已經放棄咗追閃光

鐵血撚覺唔覺呢部紫色老太婆好型

課左100coin未

爆box thx

我都夠皮
唔該

有事就一仔

點課323

停手啦好嗎

🇭🇰🐷👑

井狗啲friend

又屈

🌼>🌻

豬TRJ

上次抽左十零下差水弓諗住幾抵抽
今次又allin點知全部5星
唯一希望6，7星究進變超勁點知越變越屎
無水弓死神中幾隻冰系最強都無撚用

已經擇低晒你地名

擇咗你先

🐷TRJ

名單上面每人一次初夜

金龍5%先17隻
閃光神一日打二百幾隻,點跟

Allin完會冇6星

想問呢個神up係咪5週年嘅神up黎？點解咁伏
利申:好耐冇玩

今次無伏，可以一次過抽齊暗娜同拉雞核心隊員

喂喂喂

閃光淨係打咗幾個鐘

all in 1 pack

🐷krj

大神又笑小薯

中咗白虎 日龍 司馬*2 今次真心冇伏

抽左儲落嘅2pack石 勁多伏金同銀

GTRJ🇭🇰🐷👑

抽左2pack 6星有3隻 1天秤1雷神1貂蟬

鑽=鑽
金=銀
銀=真係銀

出左好撚多隻劉備

鑽=廢金
金=垃圾
銀=山本彩我屌埋你老母

想要多隻青契姐

任狗隻驚好少石

課啦嘈

零課狗

消失的雷神

抽多三口終於追到光寶啦 屌

你屌山本彩老母
山本彩留返俾我

閃光你會唔會開蛋龍 ?

🐔🐔🐔

晏啲先

谷入面啲人買晒pad sticker 你問我答

到時我想企
麻煩留個位俾我

有無刷冠狗
知唔知大概要刷幾多隻龍

學閃光刷二百隻 一定夠

50隻應該ok

山本表示刷17隻就夠

我愛PAD,我愛山本

閃機王😂

又10石 call唔到水射G

分身中已進時契

我刷綠色果隻
刷左700隻
咁我唔刷lu~~~~

ALL IN LA

中左miru
典解吾系7.7戈隻

正 慳咗11隻金番

異色

伏up 兩本鹹書一齊出

一抽

屌我想要呢隻🤔

中左鐵丁王

賣左隻劉備去啦
篤眼篤鼻

分身又中火瓶
已經抽咗3隻火瓶2隻火秤

鐵丁鐵丁

賣左啦

啲人唔出力刷 我個免費抽呀

我今日打咗2隻 已經盡咗力

等緊生放個一抽
準備換mp

龍女機真係一抽都無

一見到條line個個停哂手啦 仲刷龍女機咩

正 唔洗刷

騎龍王

等出交易系統拎5隻297黎我換俾你

收一直行297

依家係咪放慢左
以前除左垃圾新降臨都會出d新野玩
唔理夠唔夠打都可以射下體
依家好似無新野玩咁

喱到啲人個個都800幾 900lv點跟

：「兩個星期都918啦」

Con佬點睇

呢樣真 利申 700rank清泉

19.84%留名

女女機中左 白幻
究進咁撚廢要黎做咩

賣左佢

抱住個148cm既蘿莉黎屌究竟係咩感覺

唔撚進咪得

8.64%

想問一問 岩先課金時斷線 有收到msg話已經收左我錢 但石就收唔到 可以點做

再課

退款

搭咩玩 完全係隊員向

唔撚得喎

點解咁執著要放隊長

佢話我已擁有此商品 唔俾我再課
課其他價格既石就得

重新開驚D石有冇多

邊到有得睇自己打左d 抽蛋龍打到幾%?

想升3隻 光木心 果隻技，有無人極光夜

直接問山本

看了這麼多版友說這五週年企劃很糟糕剛吼很不懂玩家
其實我個人認為這其實有點本末倒置
而這現象完全不是件值得意外的事
個人在這版有發過幾次分析文
其中有一點我覺得是企劃為什麼糟糕的主因中的主因
因為所謂的懂玩家這件事在營運上根本沒有其必要性
即便龍族的排名一直不間斷的下降
但營收卻一直都是名列前矛的常勝軍

不管是寵物強度的平衡、活動的貧乏、生放送的差評等
這些在版上永遠吵個沒完，爭論無極限的遊戲問題
說穿了都只是玩家間沒有意義的抱怨
因為龍族的營收始終就是擊敗許許多多被拿來比較的好遊戲

不管寵物間的平衡再怎麼喇賽
超幹爆強的寵永遠都會有超多玩家會抽
不管各式女子轉蛋機再怎麼坑
有溝有臉有屁的女子寵物永遠都會有絕猛乾爹會抽到有為止
那以遊戲商的角度來說，企劃到底是好還是壞?

不管玩家再怎麼抱怨活動沒內容
無盡的合作案永遠都會有懷舊型玩家會抽
不管生放送的差評再怎麼高
實用的技能組(風雷神)就是會有玩家幾百抽誓要抽中為止
那以營運的角度來說，這些活動到底是好還是壞?

身為遊戲商衣食父母的玩家們
總是不間斷且不分是非(假設以上所提的問題是缺點)
無止盡的支持與愛護著遊戲商(讓他們有營收)
然後在遊戲商做出糟糕的行為後責罵他們不懂規矩
怎麼都不會學那些做的很好的誰誰誰一樣
是不是有種識曾相識的感覺?!!

愛這個遊戲，就請不要再花錢在它上面
因為你所認為的愛
叫做寵
叫做是非不分
叫做其實你的爽比他的成長更重要
不然就不要說你愛這個遊戲
大可以說老子爽花錢你管的著

不儲值龍族 從你我開始
抱怨是沒用的...

無die#fs

刷左11隻龍女機，90隻金龍機，唔知夠唔夠

上面有link,跟住做,等2~5日會收返石

諗住課黎衝冠 molamola
btw thank you

收到wind有🇭🇰🐷用過萬蚊收ac

hi

放acc

剩係睇咗最後兩句

入左錢

放980rank ac
賣點: 咩寵都冇

入左冰隻驚

課pack定驚先

🇭🇰🐖

衝到1000rk先同你買

衝多20rank加廿蚊

巴哈仔又離間我地同大介寶寶感情

980-1000條經
好似係閃光而家條經

我已經被離間左
拒絕助養
由大家做起

唔齊冠既ACC買黎有咩用先

又關我乜事

賣點就係乜都冇

啱啱諗緊點講
咁啱諗到你

齊冠放到幾多

慘,睇黎我果一抽凍過水
班巨頭真不給力

我記得升1000rank既總經驗夠升7定8個900rank ac

1000rank好似43定44億經
我宜家先得20億

等睇山本撳個制變出來

其實加多啲亂入率就ok

原來r1個條件達成左，送左一抽
好似係必鑽蛋

直接撳制啦
依家先加亂入有鬼用

係,中左風神

港豬 醫返都哂藥費

進化統一 10場有冇人企

有無得叫心囝幫衝rank

蛋龍有冇人企

有得叫我

你係G

7281 3738

名山G

GggggG

你地全部都係G

thx

落力d啦手足 我唔要綠龍呀

你講少句去打多幾場啦

5千萬吹大左

金龍已經夠票 大家轉投龍女

入pack石set番隻按鍵ching0先

那有石，不了

拉龍隊冇打手日龍可以用邊隻

班巨頭咁渣
以後點叫人G持佢地
望到閃巨打左2日先得210隻

我想投 點投

月龍都係4U

今日送個一抽中廢劉
終於有

續續蛋龍 4731 2969

遲左幾個轉喎清

我係你就唔會係到講出黎

夠唔夠上5%

d抽龍打返黎係咪直接賣得， 唔洗儲黎計數

一隻40萬經唔捨得賣

係咪要打過先有得抽

想要賺外快⋯知名企業的巨乳員工被中出後就回不去了〜

係，而家打都有

-.-

仲有冇日劇狗
木村套劇係咪打算1集1個病人 季尾救條女咁單調

爆box

鐵丁唔玩 我再玩落去都無意思

閃光我想企蛋龍

鐵丁跳我跳

佢挽緊新女，唔得閒應酬禾地

有無人用山本慢刷下金龍 想打堆黎做肥

幾時有新料

有咩方法可以一次過搵哂加咗覺嗰啲出嚟

4點開始 集龍半體+龍女出現率UP

hi,呢排去左邊食女🤔

巨頭慘被當狗撚

打完有咩用

有1抽

架仔撚狗既方法有好多種

撳制既借口來Ja

信佢一成

最後究竟會變幾隻

佢又唔係殺打得多
班老屎忽係度狂刷其實咪又係成班人係5%入面

利申狂刷左

想乜冠都冇；唔打

八婆仲有個post係講咩粗口

刷ranking都係咁架啦
咪又係倒石落去刷上去之後企穩喺山頂
有咩分別

半減體

減左半體好像可以無縫打

肥仔睇黎真係驚鳩班玩家唔打

咁搞法唔驚得罪啲重課巨頭？

cheap到死，經又唔多當mp賣當金屬龍食又少mp/經

咁係事實嚟

好心佢啦 set條數咁大諗住實夠數，依加搞到咁樣衰驚女英雄一抽都做唔到

唔通依家唔打咩
都俾人撚左一獲,唔繼續撚埋佢咪仲ON9

成20場先1隻龍女

5周年派野已經唔夠其他驚既周年活動黎，仲要搞鳩班玩家打到仆曬街先有一抽

協力打會冇皇冠？

佢兩倍龍女機都係達唔到標o架啦

巨頭們：「山本，你試下咁樣 set ? 睇下會發生咩事」

好在刷左友情機🤣

要協架咩

任禁架喎

仲未計佢送俾你嗰下實係5星

把自己看得這麼這高 .jpg

儲開冠個班課金狗都wfc照打架啦,
只係開放埋俾下游個班零課狗幫手推靚個數

我諗得巴哈仔見到半減體先會吠

佢地最開心只係cap圖俾你知打左幾多頁龍女ja

呢到d痴線佬要見到4倍經先會射

零課狗也不屌

大介寶寶咁有誠意
決定入驚g持

有無水寶A 4點刷@@

@@

半減都唔打 打黎做咩

零課??狗也不屌

好波❗️繼續刷❗️

打左兩日，暗娜波皮都掂唔到，辣剎活動！戲驚！

🐔全部🔪系🐔全部🔪系🐔全部🔪系🐔全部🔪系🐔全部🔪系🐔

登入未

零課狗

㕵

嬲到爆

挽留，打多幾個鐘先棄

明明係任call

g黎啫！

G公廁都冇得既心酸冇人會明白

搵人睇住少佐

無用啦 已經到左ifc天台

我張床有位喎 黎唔黎

就300萬 大家要加油

屌日本仔d comment 笑死😂😂

我法覺呢邊個鴨免白痴程度同早洩根本係一樣

明明成個app台都係game post，佢就張app台放係科技個cat

十下十下咁

現在までの「みんなでガチャドラチャレンジ」の進捗は「ガチャドラ」、「レアガチャドラ」で5,555,555体討伐【第1R】を達成しています！ソニアガチャドラはあと約250万体で【第1R】を達成！！

250萬

龍門任你擺 大介寶寶

龍女up有料到！
推到巨頭d金龍變軍票

佢話而家差約250萬,有咩問題

😂😂😂😂😂😂

問題在上邊兩個舊制n1

加倍幾壂，2場就龍女機

岩喇巨頭打多啲

我嗰抽就靠你啦

g持巨頭們

仲咁得閒打字
打啦

分身兩條體終於有火龍女機

刷啦

各有男女朋友的20歲援交女生與30歲恩客，發展出曖昧關係，兩人先後於樓梯、卡拉OK房間及時鐘酒店性交而女生未有收錢。及後男方指願意照顧女生，要求女生不要再做援交，惟女生則只視對方為「SP（性伴侶）」，遂欲與對方斷絕來往，卻疑遭男方以偷拍得來的裸照威脅，逼她繼續性關係，女生被逼性交逾廿次，期間並大玩性虐。

打唔打到雙極一

solo繼隻 防 頂大波先制同繼隻破吸傷就sure win

班一線大神又唔見曬

比人刷下啦 靠曬佢地架

防都叫做有隻光印，但破吸傷抽就冇

雙極1亂放都贏啦

大神你勁啫

我呢啲小薯都係等啲大神努力算

我放哂喇叭嬴唔到牙

yes 果一抽靠佢地

靠朋友

唔夠數真係唔好上黎俾大家恥笑

210.JPG

推到過千先

收到風最後一個鐘0體任打

講到好似因為半體先打咁

任打架喎

[印度]上周五晚，知名女星巴瓦納（Bhavana）在乘坐公司車輛前往配音時，遭一輛輕型貨車蓄意追撞，其後貨車上的男子突然衝上車，他們把車駛走，並輪姦女星達兩小時，再把她棄於市郊。警方指巴瓦納聲稱遭狂徒拍下片段及照片，揚言要敲詐。

神你刷夠未

做咩改名

我想問下王冠刷分活動
我賣左隻金龍仲計唔計個隻分？
定要全部留係box到？

因為我係負皮毒

要留晒係倉度先計

擺哂係迷你倉

我同男朋友交往咗三個月，都幾甜蜜開心。前幾日，我哋喺梳化玩bubugi，望到佢條底褲邊有喱士，即時問佢咩事，佢竟然直認佢著緊女裝底褲...

佢話覺得女裝底褲啲質地滑啲透氣啲著得幾舒服，中學時就已經開始咁著，阿媽同家姐都冇反對，買內衣時仲會幫佢買埋添。

聽完覺得有啲變態，甚至係噁心。一時接受唔到男朋友會咁做，其他方面佢都對我唔錯，所以唔想分手。如果係你，你會點說服佢戒甩呢個嗜好？

我真係半體先開始打

屌
過左神up

真新留名

Solo 打唔打到星空

屌
擺唔到咁多

4500未

個樣咁似小豆既

4500 隻金龍大神

我都特登開左200個位

堅定流呀
賣撚晒喎-.-

你係臭G

我就黎開左500個..
依家先黎半減..DLLM

仲有五甩鐘喎
一分鐘一場可打300隻

賣啦-.- 佢有記數咖啦

等10點0體先打劉明

老老實實，男人著女人底褲根本係唔會舒服。話就話通當係絲質好滑，但女人UNDIE根本冇預位比男人對蛋蛋放，結果有時就擺曬去左邊，有時就擺曬去右邊，一個唔好彩FING下FING下FING睪丸扭轉嚴重到要切蛋都唔奇。所以咁講出嘅男人一係假膠一係冇春袋。自己諗下啦。

唔係點解要留210.jpg

想要皇冠 已家起手打得唔得

你地生性啦
仲得310萬

做乜打佢? 同佢有仇?

蕉袋打
有意pm我

錯
係臭G負皮毒

毒C 痴咗線

10點唔係完左啦

deadlinefighter

有冇巴打可以Carry 雙極一？

邊有藍柒呢啲高級野

收到WIND後日前山本會扮死狗扮過有反醒出黎話55555555呢個TARGET太過MEAN所以全部送多1SET抽

Agger

真係無野玩，有個日再登入😇
睇怕都唔會有😂

踢走其中2隻，落2隻降臨既龍王仲好啦ching

神up屙煙課佢老母會快d

拒用長輩身份同新抱相處 石修：咁樣可以多D溝通

個仔唔得閒果陣我就同新抱溝通

漢子

屌你4月有rg 00q full saber

FAPFAPFAPFAPFAPFAPFAPFAP

P.S. 係咪遲D會有得訂METAL BUILD F91架

144比狗屌

成3500yen
乜rg咁貴既咩

未玩過mb唔知
f91 me無興趣

f91先正 細細粒可以抱起黎屌

少佐俾性暗示我
我已經準備好

molamola,啲人係咪無食飯，仲差咁撚多

想買暗雅典娜 想問知唔知邊度仲有貨

mp shop

平時2000左右🤔

MP SHOP 囉

收到風mp shop有大貨

自己刷啦乞衣

MP shore有75萬就有得買 想買幾多隻都得

靜到咁既? 全部人去晒刷集龍呀?

等收工牙掉

邊到可以搵到繼風神既藍染

點解中環都咁大風

點解_ _都咁大風

三日前

過黎搵我未

射咗好多俾閃光

聽日就玩機戰
邊得閒同你玩pad

聽日好似得日 諗緊買港

繼暗風神既藍染受唔受

邊到等

木隊刷
1278 2085

今晚應該抽到10石機
開左2倍個數升得快好多

有預感飲恨 molamola

碼頭，不見不散

幾多號碼頭
點認你

今日著裙返工
又大風成日吹起條裙
俾後面班麻甩佬睇蝕晒

已經收到成堆裙底相

已經諗好呢15000mp點洗

貴左1.75倍😰

強龍 for sure

痴筋而家火龍女 400 萬了

男人老狗著裙

It狗做緊野咋
要ot到10點

有緣就相認到

利伸:米六恤衫毒撚

可唔可以拎住部手機玩PAD
我就到了

我喺你後面

後面見唔到有人
利申6呎8

照殺

我後面冇人喎

341 770 641
希望有繼左風神既藍染巴打加我

我都賣左幾十隻

有冇覺得菊花開始痛

矛
你認錯人

臨近畢業，不少學生已經磨拳擦掌，準備廣發Resume。哈佛學生Jessica Pointing尚未畢業，已獲8間大公司的實習機會，她的秘訣是寫一份毫無瑕疵、突出的Resume。
惟香港的人力資源顧問認為，這份Resume只符合最低標準，能真正贏得僱主青睞的Resume，定必要有針對性。

屌，原來GAY佬黎，我走先

1個鐘7-80萬
底層啲無課威力好大

見唔到名山臭G

見到盡頭未
想抖抖

幾時都話香港質素高💪

有得dl新歌未

聽講有
利申未down

lin

呢招其實好仆佳⋯引到班底層無課狗個個無縫任刷，班刷冠狗見到班無課狗來勢胸胸，俾人撚到一肚氣得黎，都係要繼續食石刷

iTunes

唔俾錢

刷冠狗加油呀

辣殺

利申無課狗 無刷

今晚屋企得我
有冇人黎過夜

打左10條金龍頂唔順放棄左

我

無咁多mp

入石抽10石機咪有mp

已經上緊黎 屌穿你個閪

之前39萬再加埋今個月都派左十幾萬，，嘔多十零萬出來都唔難ja
利申 靠生山本派果金買左暗娜

之前果39萬買左lag
現在爭30萬冇得玩nag

我屌穿你個臭閪

唔臭

臭G

到底pad post有邊個唔係g

刷咩???
利申今日down game玩番

出去企街啦

冠狗一早上左岸啦 仲同佢博命咩

刷到反白眼

邊有咁多人打
一定係肥仔撳制造數

最後要靠班無課狗先有一抽

人地1分1場打3-400隻
呢到大神閃光先200咋

青令同我講佢穩陣d刷左400

435萬
加油呀

仲用金龍做單位
我而家100隻女子機喇

雙極霸主小藍

極3未

唔係講緊400隻女子機咩

等我打500隻女子機先

又9UP

咁搞法 要幾多先入到5%

信山本得永生

睇多唔多人刷
多既我估200隻係好基本

（就咁睇炮友就好多，成行都係）

10分鐘多左11萬隻

諗多左啦😅

八婆頭先打電話同我講
己經要300隻

劇本 臨完死ser 每人派一抽

刷到佢死ser

無體啦,唔打

推吧

依家人狗線幾多

400！

八婆會唔會8點再放多次人狗線
再谷下

470萬 就黎有得抽

你地班課金狗 刷快啲喂

好心d人冇日番谷咪學人玩水人馬啦

未食飯呀
打快d啦
唔係我邊有得抽

梳 我去賣咗隻水人馬先

快d啦

咁耐都未555萬
渣ga

成班乞衣諗住享漁人之利

專屬女憂『鈴村あいり』讓你的妄想成為現實！在日常生活中總會有一些不太現實而且一瞬間就消失的色情妄想，如果有一名漂亮的護士觸摸你的陰莖的話，還幫你口交，打飛機……如果隔壁女生喝醉了……

你地刷未
唔刷我邊有得抽

落力d啦江我要一抽入水咖

我隻水咖等緊我

1001

1001重任交俾我

助攻

買左綠帽龍

得15萬，有排儲

不了

唔知rank狗 it狗定低rank好手
小女子在此多謝各路義士🙇

唔知rank狗 it狗定低rank好手
小女子在此多謝各路義士

推推推